方皓文d歌有乜好聽，聽TL好𨶙過啦

聽到個人unun下，好想同TL玩到喘氣

What’s up party people

情深又得

第二個譚詠麟

黑鬼版

屌你老母廣告狗
做打手唔該死遠啲啦係度呃hit rate

電音又得

我駛𨶙做打手，我地係一群真心鍾意TL嘅人

送首歌俾你地d haters

樓主睇得出黎真心分享 希望群眾眼睛係雪亮嘅

對唔住 我自膠
起左你底睇黎你真係幾支持佢
更新歌手

其實我覺得佢唱歌真係唔錯 但style好似唱到金色海岸咁
改下可能會更紅

仲提攜後輩

群眾眼睛係梓亮嘅

人地錯過一次者，俾次機會人啦
好啦，送番首歌俾你正能量下啦
仲要live

好想插佢屎眼

愛TL愛到心甘命抵

Live仲有fans陪唱

TL

UNO